[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (596)

po?

1:2

都完場啦屌

越南仔罰球變角球

假波宜家先入

發覺到底幾屍?

厄瓜全場明明禁住砌，前鋒特登射歪後衛mark人收腳，分分鐘成隊野收錢多過國家GDP

8c

法國補幾多

3

都話假波黎 12m個球就知

法國都4:0仲唔吹博咩

豬20k

刷角

9C

10C

屌你老母 連8.5s都頂唔到

嘩 連c 10c

奇蹟收蚊

好彩保住條5.5 S

連到10c

冇啦啦10c

沙地d錢真係多到唔係講笑，亂鳩咁買人，買起成team厄瓜都得

9.5大 cashed

攻到最後一分錢 好波

垃圾厄瓜假波

算，都係gun包sir，一出細即刻冰封入球

包蛇又中

賽前注咁都收到
越南仔個龍神救幾十次 變左連c

法國好波10c

屌法國下半場入1球
買左5比0

殖民地送禮波

6.5s 7.5s 8.5s果堆

輕鬆到

屌你停c停半日法國

說了不買角細

唉⋯本來想買厄瓜全大 最後揀左半大
假波迫害

補番法國5.5細 最後都係要輸100$

10.5細力頂

厄瓜多爾都10C

屙屎前6c 屙完10左

買左幾多

兩隊都9-1角球

洪狗有咩資格讓半一？

唉針了

屌9.5s

點估法國尾個40分鐘都唔入波

無買 淨係買左呢隊西波半主

輸20k

頂到出汗

巴打買咩黎

唔怪得屙得好順

未試過比人派

頭兩場角大
下兩場角細

一陣2場屌大波算了

算啦 玩俄超好過

你賭外圍？

我估下姐

買新西蘭了
全下盤

試下半大 下盤

Yenisey咁高水既

洪都上盤有冇同路

講笑炸傻豬 報分唔買波

邊場

弱智輝hi

有冇人派？

新西波上場越南仔都踢唔贏
居然仲有人買

打死唔會再買新西蘭

假波無得解析

新人報到
上次中左新西蘭伏，發誓之後必買對家

廢青杯冇得估架

屌 9.5s咁都輸

洪都降左盤

睇錯自膠

連c

你又出返黎喇米修斯

紐西下盤不變買下盤

無波踢緊解下你block

屌你 唔準再block me

輸淨60蚊 美國u20細

買角細d人睇住自己爆究竟係咩心態

聽日入10k上30k

有大唔買走去買細

洪都拉斯U20
美國U20

連三

小弟channel 各位Ching可以作為參考

俄超主

[/quote]
my 心水channel

my 心水channel[/quote]
十卜new zealand

十卜new zealand[/quote]
不了

2場屌+1好了 扔錢落海

想收息

[quote]
無坤大家 新西蘭u20唔錯
請多多支持

厄瓜屌打美國， 沙特屌打厄瓜， 塞內屌打沙特， 呢場易買到

我都覺今次會反底

美國

屌塞內回水 好不安

見到都登你肉赤

洪都上盤?

半大串

個心好痛

全對。。

要新西蘭啦
開波拉

新西最後召集

要左老美

鼻鳥

新西蘭正垃圾請出局

直接買芝加哥🔥

1:0

1:0了

秒

一分鐘1-0 帶球入場 真 讓球

NZ

on9

笑左

秒左

睇錯 只有美國同路

上場踢假波 開0:0 殺哂上盤,
今次變下盤 屌打對面 再殺多次上盤

有無美國同路？

買錯左

2場+1而家開始頂到完場

話左新西反底

又假波呀

+1 頂住

美國入波未

下盤日，狗會大勝

美國失波未

新西子 新西子 加油 啪啪啪

支持 啪啪啪

半大-1

手足頂住新西

美國個場入波未

美國漏油 啪啪啪啪啪啪

上場禁屌咁耐果球留返今場入

沒人要塞內？

廢青盃就係買上場相反既賽果

要左

新西子 新西子 打賤垃圾洪賴屎

欣b笑話

Hi

幫佢單跳

包sir都要咗

洪都拉之 lajilaji

比越南屌打既隊

dllm 食屎狗=.=

廢西蘭上場唔見你識入波
要頂幾撚耐個細波

對手問題

萬景峰見

包蛇而家條路係NNYNNY

世界第一

dllm 爆我地址

美國半細cashed

2030果場有咩心水？

過來雲貴川 我行緊過去

圖拉
主場又0又+1超低水
都無咩好結果

US快入一粒定定驚好嗎

洪都

圖拉-1點睇

洪都半大

新西蘭頂住

侵侵叫你美國仔輸波呀

世青唔好再入波

又想落飛沉船，洪詩cup佢老母

琴晚到宜家都係豬左兩口

呢場中埋 又要等12點先過

洪都拉斯屌爆你老母

做咩u20無左即場

半大未

2場都無

4C

新西蘭可以試下入多球

以兩場本身就無

新西蘭你次名出線啦,比人追和好啦 咪撚輸

G持

美國屌打緊

塞內1:0

入未

洪都係咪ON9 追和未

上次買新西就輸

今次買對家就贏

你唔撚係掛

花子仲未扑佢

快啲入 入佢3粒

留唔住手開返XD

新西子 新西子 打到洪都屙爛屎

快手入波啦 膠到唔想睇

US贏勢唔入波有撚用咩

塞內加爾

1分鐘到底到 1:0完我都ok嫁

洪都拉斯 洪都拉斯 新西要食屎

半大玩完2x1

塞內撚不安。跟尾包不安。

no AR

我唔ok

2:0

2:0 哈

新西蘭 新西蘭 新西蘭

NZ 2-0

經典半一下盤開半大

主win 3.65

新西蘭係送比大家第一炮黎 要頂住

屌美國半大未

新西蘭上場又唔見你咁勁

屌你紐西蘭 以後唔撚去紐西蘭

半客4.85 gel

+1都有2倍

又出現落飛必死

對手問題 對手問題

半大cashed

西波紐西蘭

最後80水回返86

SHIT

真係送錢咁送 洪狗有咩資格讓半一 早就講左

好撚不安

屌佢老母讓人咁撚廢 受讓咁撚勁

屌遲左無買

大波 半客 盤

又有錶子換
呢排換密左

美國入未

塞內斑友好似唔識踢波咁

美國半大是夢？

洪都crashed

睇唔透,新西點會廢過洪都,平半都算..半一
呢場最多2:2啦,2:3太難啦

鼻開左漢堡包了

比佢cup 個大波 同 半客都收左啦 3k盤仲有半豬

典都然

US入一粒我就安心去食飯了 快

求下你唔好再入 2-0到完場

細球JJ

塞內差你咋

真..贏 和 呢場贏/和都次名 上場和波可能玩鳩手足
唔驚了 半場主都收硬

到底你係咪要左半客？成日打錯既

咪又係中立場! 兩邊都係客!

@4.85 同@1.92 夠玩多一日

垃圾洪

你睇邊個莊

美國la

美國半大

屠巴 感謝你保柒 我真係柒左 仲要兩次

洪都 屌你老母

花子

屌你老母洪都拉斯大廢西

JUMP

希望大家有支持seolhyun
買左新西蘭

乜青hi

美國個場咩環境

蛋蛋

學下贊比亞 屌你老母

快點集氣屌撚柒爆洪都

塞入啦好嗎

過定先 唔係殺紅眼 就得個吉子

等派彩再推

好

幾本開始推？

美國1-0

美仔快手入多球

唉奶野

美國1:0
書包

美國1:0

US goal

兩場+1 係咪好穩

Cup啦屌

塞內加爾U20 0-1 美國U20

美國快快手開埋半大

2場下盤

美國頂實

唉。屌你塞內膠耳。

同路

40k 但本已收返

純利120k到 今日得32k 如果唔計呢場

玩埋呢幾日 再休息下

竟然同屠清同晒路

個心好定

收唔收徒弟

同是天涯淪落人

再次衰喺尻西䔵。。。

岩先食緊飯, 用澳博補左走地

勁

利申 次次有最後召集加正真飛

帶頭盔先

美國快手半大

你係平注推上去定係大細注？

差你呢關阿美國 快啲入多兩粒

快

次次都有貼飛...分配注碼.
搵位補飛

高登大船沉哂

40上120，可唔可以教我4上12

塞內1:1

信佢= On9

我塞請變贊比亞

新西頂住

塞內加爾反cup啦

2017了 都有人quote 假分狗

例如頭先果場法國角

買左9.5大角 夠膽既 半場4角之後 刷高水 6.5 7.5 8.5大

一係生一係死

點知10角完

平注就得 靚盤有大蛇先轟

Block啦

塞內10000000000000000000000000000000:1

肛子又然大錢

佢係成人台都俾成炸人block左

然埋然埋 夠食下野

lm

美國絕殺未

半大+1

如果可以即刻完場就好了

炒左

成人台個班傻系黎 波台先多fd

Please list out your friends

扮專家

none

新西蘭半場2:0
希望可以頂住食全格

好彩買中哂兩個盤

成人台都報假分？

塞內下半場2粒啦好冇

同路人

Shame here

原來買左2x3半大

普羅米修斯bb😘

成人台假分狗

精哥哥支持下ok 嘛

美國個場下半兩粒ok?

塞內入2粒ok

就決定用你啦 弱智輝！

無 美國會贏

有聲

明明打風打到仆街話絕對安全

美國同新西蘭必勝啦，邊有得輸

15日

True

駁唔到

弱智輝喺成人台有咩威水史

跪求大家支持我+阿仙奴

書包

包子你

肛子我

多謝支持

我好想撐阿仙奴..但我隻手叫我買車路士

我呢書包

屠柒

覆左你

到時睇下尾盤點先決定啦

半場2：0
下場係咪可以allin越南

新西子頂住呀

紐西蘭U20 2-1 洪都拉斯U20

蘭子要頂住啊

半一 未撚京過

2：1

鬼盤新西(講緊走地)

半主已袋 睇佢造化 但我相信新西子！

NZ會唔會比人Cup

Btw 大波cashed

我諗2:1/2:2 應該完得場.走地個盤太鬼了

屠柒hi

hi你媽b

8：30個場咁似前兩日個場法乙既

塞內斑友真係唔識架喎

USA個場 仲差兩粒

NZ 12碼

洪都CUP呀

gg

臭爛鳩爾小球頂住

31

New Zealand

3:1

3-1

蘭子3-1

Why 咁惡

好輕鬆

就到2030啦～點睇呢大家？

客

塞入未

客勝？ -1又點睇呢？

睇下條尾數收唔收得返先

平手高水必勝定律

主

冇話必勝既

對鳩左,死都唔買兵工廠

屠子 不同路鳥

美國個場肯入波未 冇撚眼睇

第三世界真係垃圾

同路 -1

唔怕啦 咁我整數好睇d

你然好

打死都唔買D ON9隊,斯巴達都輸比佢.但似假波比佢護級

求反cup

屌你老母喇紐西
上場又唔見你俾力
成班賤種狗

對手問題囉都話

洪都低潮到咁

走盤

往績呢d野....

塞內真係0戰術

但佢贏左斯巴達.好撚ON9...

咁你都仲要

all煙對家

唔建議手足重注無即場
好似今朝明尼路,贏撚緊都無得補飛 ON鳩

扭你老味咩班死黑鬼

Asshole兄，咁8點半仲係咪客

買50蚊算

已買主盤

同半場主

我諗 如果佢咁撚頹 點解要平手唔比半or半一

俄超主盤gel 定頭

我飛都po埋

塞內班友真係唔識踢波wor屌

On9先買塞內

3比1新西蘭
多謝支持

個個人心水都唔同ma

結論：等書包出埋先買

跟

俄超2/2.5大

洪都拉斯 追到和既
我落去旺角扮煙灰缸

支持！

美國個場入多兩粒

買左和？

叫親兵工廠既都係垃圾

費滋傑羅（癡線）= 白痴仔

塞內會cup u20慣例

dllm 垃圾

不能認同更多

tbb星期六有得睇足總盃 真定假呀

傻B 喜欣

8點半主定客

書包要客

橙

主盤

即係主

第一次同包子同路

yes

買唔切主

美國快入多粒等我開始gel頭啦

似堅喎

等收錢

8：30似和波

買紐西蘭x美國
笑4我了
垃圾XD

快d gel
美國gel

無買 想睇大家贏

書包要左客 破燈了
同路客

咁大家一齊走盤

用水泥Gel都唔會改變賽果

邊到睇？

兩邊射極都唔入

唔制

美帝要失波了

包包燈

書包係咪想燈到美國個場nba

留明睇1：2完場

屌你呀兵工廠 番去食屎啦 比人入啦

全主留明

想gel 了新西蘭

美帝頂住呀

1-1？ 球探唔跳？

gel唔貼埋飛不如唔好gel

球探壞左

仲以為係真

Bet365都壞埋？

食飽飽

睇陣戲 等12點

1-0

1:0呀屌你老母兵工廠

比人入左啦

1:0 工廠真係廢撚到

第一次同包子同路 心感安穩

買唔切主啊 仆街馬會 人地遲開波又唔開多一分鐘比人買

Cup 佢呀

叫得有d心虛

沒即場

克拉斯諾亞爾斯克 1-0 圖拉兵工廠

包神 啪啪啪 包神啪啪啪

上場斯巴達送3分比你護級仲想點?
呢場輸啦撚屌.又開平手盤呃人買你?

因為已經沒心跳了

俄超 2/2.5 大

快手入多2球

肛子 我冇心燈你
我真係睇中個客盤

美帝頂住

書包唔好灰心 可能cup

唔緊要啦 都未完場

我又唔係長勝將軍

好難聽呀

恩尼些爾 對 圖拉兵工廠 有冇broadcast

2:2 大家高興

唉第一次輸盤

心一跳～同書包同路～

我先買～同左路～

利申有返教會

第一次

2場+1收錢 多謝晒

連勝左6次，今次輸係隊黑鬼波手上

肛照會

肛明會

有d 2:0 或1:1 完既味道

唔想狼堡降班，求書包放過

包子 我想中六合子

厄瓜多爾U20
法國U20
洪都拉斯U20
美國U20
恩尼些爾

買左$25k 半場1:0

無諗過咁快入

頂住呀

贏左8皮就去旅行

輸左成個6月食麵包

出43個NUMBER

又曲線屌半大

中我lm 100ok? 爆左

高士路咁搏

書包喊哂口

如真！

佢買晒自己對家,而家睇緊樓啦

Aoe技

兵工廠快d快炮

看透了

咪玩

圖拉勁少開半大
上場先開完
唔會再開掛

唔好1:1 呀

第一場送比大家
新西蘭+0.5/+1中左
大家請多多支持
當參考下都好

屌 原來場俄超咁早

Yenisey上呀

頂住呀主隊

求其入多2球

中

事後關我咩事

鳩屎佬

肚唔肚餓

好撚餓

屌你老母臭西中你老母中呀，事後邊撚個唔識貼呀on撚99
成個波臺都想你收皮呀咪撚再出聲啦

終極反手

包爺要德甲客

👍🏻👏🏻

尋日咁多場事前 今日玩事後

5彈全親

狼堡護級成功

點樣有人可以厚顏無恥到已經冇人想理佢，仲要出嚟po飛博存在感

好眼訓 兵工廠快D認輸ok？

不了 cup

中左派我

仆街 佢轉上盤

即刻去買狼堡

唔好cup 輸多兩球 垃圾隊

包爺轉左 skip算

開大啦好冇

係邊度有得睇包爺心水？

佢TG channel

差啲買咗

高蛇cashed😀(好似係)

Ok

我了

🤣🤣🤣
頭獎派街坊👌🏻

有TG大谷

包包

熊仔

俄假下半場入唔入到2粒

難左少少喎 鬥廢好難入波的

原來佐敦都要左客

兵工廠

快手小小456垃圾兵工廠

same

一個波 post經已有45個 tg谷熱鬧

個D CHANNEL黎
但係我都無入

我見到就 join哂冇野做時 睇人出水 再留意下中唔中 e家要忍手

狗會贊助tvb播足總 ？

包包要狼堡

又無信號咁點算
緊係要啦

狼堡 R.I.P

俄假入波啦

入多粒 輸半都好

幫幫手 456兵工廠

無時間啦入波啦

兵工廠求你追和

主gel 頭

我屌你老尾！

兵工廠屌打唔入

兵工廠作客全輸

大波

睇不懂撒嬌的女人算啦

Goal

仆街1-1

cup cup可危

Cup 埋兵工廠

Cup埋

屌

求派

我gel你老母咩

屌你老母gel 乜鳩呀

拜下先

Cup呀仆街

睇睇下saving
比人追和 gel你老母咩

唉買左-1 仲要多2球

客入多2球

客比2球我

客繼續入

搵隊入多球ok?

客隊

屌你老母呀 gel乜撚野呀

食屎啦

客隊比多2球你

主快追番啦屌
係咁比人攻做乜撚呀

賭波還賭波 有無人知賽例？

呢場升降班附加賽打和 有下一場

定加時30分鐘？

唔通真係平手盤買高水就掂

屌佢老尾

幫幫手入多球

一係主入一係走盤

支手

買左主NG 放心

cup

加時30分鐘

仲出黎

書包走盤當贏

好心你就收嗲啦 柒頭

好日唔入波post 一入見到on9仔

仆街黎

客隊gel

On99 依家仲要比人禁屌 屌

買左主諗住開心慶祝上黎鳩叫下姐

我gel你老尾咩

收皮啦gel頭撚 1:0都gel 你估10:0咩

90分鐘入一粒 冇仇報

同我收返條尾數返黎先！

主隊快手入啦屌

咪撚理佢啦,GEL頭唔貼真飛,咪又係個反GEL狗

只求入多一球 俄假

佢真係好撚on9

痴撚線

換人就攻啦屌你老尾

好睇買唔切

樂極生悲

屌你老母 完撚左場gel撚到聽朝都得啦
未撚完場gel乜撚野

主隊快攻一粒!

兵工廠啪啪啪

就咁睇射門 我諗主都好難有

主隊!!!!

主隊快絕殺一粒!!!!!!

2:1

2:1 乂波

即刻2:1啦 屌你老母
換人唔攻博屌咩 傻撚

2-1

GG

屌。。。

反GEL

又要講多次 包神

2：1左

包子 我明白鳥

Agger

絕殺冇仇報

認同

主盤gel

包包 你發功？

求你頂到完

絕殺

仲差少少

Gel你老母

好波兵工廠

包爺我愛你

降班啦阿仙奴

比假希望我！

兵工廠上場斯巴達送分仲唔夠? 作客10連敗啦垃圾

包爺12點買咩?

🤣🤣

講得好, 上次睇到屌出聲

估佢反底 點知仲未識彈

傻撚隊. 比哂錢人買分護級,知人地第一名多分

又要召喚上季紐卡素作客般尼茅夫張圖

圖拉加油

快完場啦屌你老母
有金執咩補咁耐

完未 仲有幾耐

頂撚住

平安鐘

買左主都笑出聲

走盤唔撚緊要,我有注係2.35倍主勝

得外面先有得補

主隊驚險cashed

收錢了

咁都要講自己買左主

完場

真係忍唔住上水屌人 好彩最後主盤
有緣另一個post再見大家

無補,賽前買

小型回血包

大波goal

買對家穩100%?

究極屌波王 屠7狗會

歡迎對家

NAC

平手盤最易補

補肛

有沒有水

暫時未買, 岩先見絕殺2:1
馬上買左
因為就黎轉盤

聽朝先buy 🚬🚬🚬🚬all in

樓主貼事前又無遮銀碼
好過某d傻撚又要貼事後又要遮

今日係有d運,
彭美2:1絕殺3:1
岩先1:1絕殺2:1
2次走盤都變收錢.
下場NAC小注一博

正常賭球都唔會遮啦

全靠你先有錢收

遮黎做乜

一齊屌撚到班仆街入波

遮銀碼真係幾撚7

貓sir
可唔可以出山比馬水

NAC[0/-0.5]

6月中同尾先再算 我呢排自己玩下先
估唔到有人認得我

事後仲要遮 應該贏得一百幾快

12點半全場客ok?

開到半客既話,好難開唔到全客

主客盤都買$200既話都係輸10幾蚊,比10幾蚊就可以貼事後飛威威

有得走盤個D再買多$10落和波OR讓和

得左

我係你忠實fans
有入馬po

好眼訓，唔追了....
買少少河床全主

分開買哂主客和 必勝事後

補多個半大先0000

目測0:2/3半場

Up唔到圖

半大又太有自信...

呢幾日都冇買半大 突然想買

厄瓜多爾U20
法國U20
洪都拉斯U20
美國U20
恩尼些爾
奈梅亨

球王VS紫巴

包神要nac

求半大
allin左

Nac 同 洛達

Skip算了

Why要屙in

半客已死

先幾分鐘

要開 始終會開

第二炮 烏德勒支0/+0.5
請多多支持

跟左包神3場 信佢會反底

半和 cashed

你個名

1230主勝 輸左問我拎番
在下莫賭大師

冇買呢場9嗌下姐

想要客，何以見得

9527~
半細Cashed

即係又豬

波sir破燈？

有無人要左半大

0000 -1 ok?

係咪大波已死

奈梅亨

屌你入多粒 or cup la

維京

又爆

半大叫糊 快！

竟然俾隊唔知乜9野隊入波

話左今日下盤日
一陣狼堡買和先

莫迪同維京

屌維京

好彩冇買

唯一場挪盃都係要爆

屌買左50半客

買左半客半大... 平注

Same road

因為覺得會有波入
但1-0半場就輸仆街

Nac 2.5大

維京-1

紅埋

發現事實代表係時候轉翻上盤
繼續狼堡

玩撚完

要獲利回吐了

0000開大啦好嘛

大波gg 紅一件

屌爆冷波,,走去買-1

RC
連半大都開唔到

暈左 高水主+1

on9杯

屌以後垃圾波買少注算

小牛試刀 開左個channel分享心水

維京 好彩無all in

G

比達俾sM

開個半大先啦屌

持

半大阿

我收到風nac

上盤已死

半1

玩左半日 一個半客又玩完

過返數 訓夠夠豬先

1:0 ht

屌 又比狗會呃大波錢 還我血汗錢

出完先訓ok？

有機

gun oppostion

維京下半場奇績-1

真係好奇蹟先有

度下場

開個半大先啦

自己bin自己c

唔係我黎架喎

NAC已經變左受讓
仲唔信包爺既好睇路啦

屌 買撚錯左0030主盤 睇錯左
Jump

輸硬咩

入沒未 開半大嗌屌

大家多多支持

維京唔該俾d奇蹟黎睇下

咁既狀態 nac仲有冇機會開出sosad

唔係幾明點解全世界都係平手盤 仲要低組別打高組別
馬會都要讓平半

引你地以為有機，客勁好多

首先你要明白乙組仔頭幾名同甲組仔尾幾名相差唔遠
同埋比達都係上年定前年先由甲組降級
降級後成績都好 算KEEP到下名氣

書包要左主
上盤手足完蛋了

利申買左客

Viking1-1

維京1:1

-2

唔撚識入波

咁多場挪盃
係開依場
又要咁啱爆冷再紅埋
馬會有料到

快手入兩粒定定驚

大同上盤邊一面死先

維京入多2球啦 紅左更勁

Nac細波高唱入雲

比達黎料啦

奈梅亨rc

rc

唔係紅左咁開心啊

NEC頂唔頂到完場

到nec玩完

紅撚左就有機啦

訓先

FAKE RED

冇事！

紅左未必輸，365個客勝只係4倍幾，絕不睇好主守和都收貨

紅牌呢？去左邊

屌紅牌都fake

笑到仆街 睇咁耐波未試過收番張紅

包蛇要左狼堡同特魯瓦 同哂路想哭

早晨

比完 再取消 咁都得既

聞所未聞

呢場紅唔紅都九成和波

岩岩想講

開心左一分鐘

無事發生

CHING未睇過細哨？

挪超大波未

想知點解會收番

紅牌點樣fake 個球證俾錯牌？

笑左 比完紅牌隔一分鐘 無事

好似唔得嫁...牌比左邊有得收返

一時唔記得

見住球證拎張紅牌出黎比d條友

俾左個後備

書包燈到連紅牌都救得返

依個係拎錯姐
但nac個場 我真係見住球證拎出黎比條友

維驚又比人入

上面有人講比後備
個後備屌球證？

傻尻維京

比多粒呀 維京狗 比人入又好 入人又好

維驚 包包個細無啦

唔係wo 佢係場上邊 後衛黎

咁我估真係比左

其實佢一直反緊手

365又真係話冇比

收返

有冇直播巴打解釋下

布倫瑞克係咪真係唔想上德甲
上次比人炒到上天花板

唔好輸打蠃要就得嫁啦

2:1維

出

有冇巴打識荷蘭語

我睇緊直播

聽到個球證話
Ik wed dat een heleboel NEC
有冇人識解

Up唔到圖 烏德盤~

0000比多粒開大

過關
8X1
讓球主客和
讓球主客和
主客和
第一隊入球
讓球主客和
入球大細
主客和
讓球主客和
星期四 10 禾夫斯堡 (主) 對 布倫瑞克 (客)
和 [-1] @ 3.25
星期四 11 特魯瓦 (主) 對 羅連安特 (客)
客 [+1] @ 1.44
星期四 9 馬斯特里赫特 (主) 對 洛達 (客)
主 @ 2.20
星期四 12 阿爾克馬爾 (主) 對 烏德勒支 (客)
主 @ 1.66
星期四 14 艾美歷克 (主) 對 梅格 (客)
主 [-1] @ 1.62
星期四 15 河床 (主) 對 麥德林獨立 (客)
細 [2.5 球] @ 1.95
星期四 16 芝加哥火燄 (主) 對 FC達拉斯 (客)
主 @ 1.90
星期四 19 甘美奧 (主) 對 FC薩莫拿 (客)
主 [-2] @ 1.90
$20

之後又睇中左d人心水就話鼻

好大機會輸半

I bet that a lot of NEC

條撚樣都幾煩下

hi炒飯

客隊推跌人 球證見到就比左紅牌
但係旁證就話唔係 係主隊推跌先 就係咁囉

0030兩隊 8射10射 各一次中龍

睇個勢似半0全0

nac...

00不如腰斬啦

0145-個場大家點睇

💡💡💡

Ching同路

有無絕殺2:2 或者3:1

喂屌你你話有咩意思

踢90分鐘一粒都唔撚入,踢黎把撚呀?

有

買大球者暈左

牙莊吃屎未

屌2:1

絕殺屌你老母 3:1

包爺全格

嗚呀 絕殺大波

大波Goalllll

9527

多謝包爺全格大波

3:1 大家高興

NEC cashed

屌冇睇到維京場波咁早開
冇跟到包爺d水

你老母cashed

貼張飛出黎睇下

識玩

NAC已死

早知跟包sir買大波 買乜柒維京

半客

收喇柒頭 反手狗

NEC

條煩鳩係之前個反手狗

SZCH條on9

書包bB

全年超重心
狼堡 盤
Az 盤
麥德林獨立 盤

黎梗幾場同包蛇同哂路 典算好

買條對家3串1

正氣狼堡係唔會比佢燈死,一定護到級

度餐死開一開tg 白度了

平時都成日博冷門
居然我會買維京

佢買咩可以講多次嘛